{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6891887'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-07-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "풀치조림 수미네반찬 4회"
    },
    "text": "毎週水曜日の夜8時10分にtvNで放送されるスミのおかず4回は2018年6月27日に放送される予定です。 調理時間は30分以内で準備が簡単で、必要な材料は干し草、水、醸造醤油、梅液、おろしにんにく、おろし生姜、しししし唐揚げ、とうがらし 、蜂蜜 、ごま油 、丸ごとごまです。 レシピに従って、プルチをもちもち塩辛く煮込み、ご飯の上に乗せて食べられるプルチ煮物を作ることができます。 プルチを準備するためにベーキングソーダと酢を入れた水に乾いたプルチを30分間浸して不純物を取り除き、切り身にして冷蔵保管します。 プルチを煮込むために鍋に水と醸造醤油を入れ、色を見ながら自分で煮込みます。 沸騰した鍋に切り取ったプルチ、梅液、おろしにんにく、おろし生姜を入れて蓋をして約10分間煮込みます。 10分後、草の生臭さを抑えるためにしし唐草を簡単に入れ、途中で混ぜながら約1時間煮込みます。 途中で味見をして薄かったら醸造醤油をもっと入れ、ある程度沸かしてから唐辛子粉と千切りした唐辛子を入れます。 ほとんど水がないほど煮詰めた状態で蜂蜜とごま油を入れ、最後にゴマを入れるとスミネのおかずのプルチ煮が出来上がります。",
    "QA": [
        {
            "question": "いつ、スミのおかず4回は放送されますか？",
            "answer": "スミのおかず4回は毎週水曜日の夜8時10分に放送されます。"
        },
        {
            "question": "スミのおかず4回の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "スミのおかず4回の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "スミのおかず4回の必要な材料は何ですか？",
            "answer": "スミのおかず4回の必要な材料は干し草、水、醸造醤油、梅液、おろしにんにく、おろし生姜、しししし唐揚げ、とうがらし、蜂蜜、ごま油、丸ごとごまです。"
        },
        {
            "question": "プルチを準備するために何をする必要がありますか？",
            "answer": "プルチを準備するためには、乾いたプルチをベーキングソーダと酢を入れた水に30分間浸し、不純物を取り除いて切り身にし、冷蔵庫で保管します。"
        },
        {
            "question": "プルチを煮込むためにはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "プルチを煮込むためには、鍋に水と醸造醤油を入れ、色を見ながら自分で煮込んでください。"
        },
        {
            "question": "プルチを煮込むときに何を追加すれば良いですか？",
            "answer": "プルチを煮込むときには、切り取ったプルチ、梅液、おろしにんにく、おろし生姜を入れて蓋をして約10分間煮込みます。"
        },
        {
            "question": "プルチを煮込むときに何を使って草の生臭さを抑えることができますか？",
            "answer": "プルチを煮込むときには、しし唐草を簡単に入れて草の生臭さを抑えることができます。"
        },
        {
            "question": "プルチを煮込むときに何を追加すれば味が良くなりますか？",
            "answer": "プルチを煮込むときには、途中で味見をして薄い場合は醸造醤油を追加し、ある程度沸かしてから唐辛子粉と千切りした唐辛子を入れます。"
        },
        {
            "question": "プルチ煮の最後に何を追加すれば良いですか？",
            "answer": "プルチ煮の最後には、ほとんど水がないほど煮詰めた状態で蜂蜜とごま油を入れ、最後にゴマを入れます。"
        },
        {
            "question": "スミネのおかずのプルチ煮の完成時間はどれくらいですか？",
            "answer": "スミネのおかずのプルチ煮の完成時間は約1時間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 519
    }
}